[TCG/OCG] [YGO] 遊戲王實卡集中討論區 #6

遊戲王公式卡片遊戲是利用你的《卡組》來跟對手進行《決鬥》的卡牌遊戲! 遊戲的目的, 是從《手牌》中《召喚》出各式各樣的怪物, 魔法, 陷阱卡攻擊對手, 當對手的生命點數《ＬＰ》變為０時, 便可取得勝利。

召喚所有鐘意YGO嘅老手/新手

玩法教學

禁止/制限卡表 (2021/01)

Q&A
Q. 岩岩回坑 新規則同舊規則有咩主要分別？
A. Link召喚：將場上符合條件的素材送墓，送墓數量需等同Link點數，從額外特召Link怪獸 ，但需同時符合L怪自己的限制和素材數量=L值
新規則下L怪以外的額外卡組特殊召喚怪獸可選擇放置在 EX怪獸格或主要怪獸格

Q. 邊度可以抄牌?
A. Youtube / Twitter

Q. 實體卡邊度有得賣？
A. 長沙灣天悅, 太子 PC, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero, 連鎖店 奇趣天地 同 玩具反斗城等

砌好deck但又冇朋友玩 唔緊要 你仲有我地巴打

又有新post可以用半年

推得爆已經好開心

新post留名

玩唔到說書deck+ 唔熟大部份主流deck，最中意hero既廢jer留名

廚神FF

留名先,想玩返,但實卡真要有經濟先得,見新卡好多都好靚

啱啱回鍋砌左副鐵獸，LM先

Switch版ehop做緊半價＄132

收泡影x1 暗Draw x2

請問你地會唔會用YGOPro得閒上網同人玩試DECK?

都會架
但上網打同實卡有距離

DL左但想單機同AI打好似打唔到
同要網上炒下卡組點組點玩,真係N年冇玩

ygopro啲連鎖時機點錯嘅

好似可以set手動

本身錯時點嘅卡用唔到，但ygopro會照run

原來有post

開到#6喇

唔會吧見玩家申訴會debug ，例如有咩？

收破壞劍1星龍

一時之間諗唔到

想問下植物族而家發展成點

凈係玩過5DS植物同步

見到芳香d卡幾靚

有冇得同主流得打下

最近有套叫聖天樹 都幾好
混芳香都ok

芳香早一兩年都強化過 交流fun牌

玩女仲有套六花 好正

芳香混六花，真香

薔薇又強化
img]

薔薇又強化

新手 想講幻變騷靈好難打啵 張陷阱卡斷人效果勁惡

D怪又識復活

用雷龍 同YGO pro自帶個副影依 都搞唔掂

紅色重啟

等出卡套

我以前細個有一副光暗derk覺得好撚勁
帝龍 開僻 異女異仔
棉花糖 暗雀 黑森 不死龜龜 光天使
我覺得好撚勁
想問下係咪禁晒

解晒

真？咁而家夠唔夠打 冇玩都成十年
好似話玩咩融合 我副野是咪廢晒

太慢 依家主流係一/兩卡展開
棉花糖之類好易拆
帝龍 開僻 單卡係勁 但唔穩定 大怪上手會卡牌

rc04又有灰流

盒嘢又升緊價

正價大約幾錢度?

啲灰流啲價之前硬到閪咁
呢兩日見人劈價

之後又會升返係咁loop

見上個月399訂到盒

唔知RC04包唔包舊插圖

BTW PSE版新插圖會唔會炒到同20th版一樣咁貴呢

新手發現龍輝巧又幾正

但係都過唔到幻變騷靈呢關

龍輝巧係正

整到4下無效對面唔使玩

用影靈衣 除外對面3張卡

新手想試下玩 但點入手好

先睇下自己想玩咩deck
動機最重要 玩女就砌女deck 玩機械人就砌機械人deck 如果真係冇心水 可以望下官方出既structure deck 買三盒加少少料就玩得 玩完覺得ok再考慮強化路線(落手坑之類 因為個d卡比較貴)

如果有list可以直接拎去卡鋪執
可以去長沙灣天悅/太子PC/或者其他卡鋪問下

Structure decks一覽

down左ygopro233 試deck再買同人實戰

以前係有副deck同接觸過 只不過冇同人玩過...

咁你可以約我地巴打玩下

十年前啦 副deck都未必揾得返 淨係記得係砌bf

咁睇你想砌新deck定點
唔好話十年 隔一兩期玩法都已經好大分別

係邊可以睇下啲人砌嘅deck list

twitter, YouTube

fb群

新手想問 呢張叫咩 係YGO PRO有咩KEYWORDS可以 search 到 thanks

抹殺之指名者

除外

有冇興趣拎番出黎玩

其實玩返唔緊要 不過身邊已經冇人玩
然後我又唔係好鍾意新嗰啲融合derk
我見朋友玩過電話個隻 好似鬥快抽到某幾張卡
跟住就可以一兩波秒人

我搵緊人玩2008年前既實卡
光暗 異女 breaker 果期
我副deck都係到

咪我個期囉係咪好勁先
不過d貴卡賣左啦 個陣帝龍開僻異女$150張
你知唔知而家幾錢到
個陣仲有不死族 防derk 戰士族個d都好勁
唔似得而家抽到隻牌 就一round kill咁

之前砌deck

有冇興趣留下tg?

我都唔中意玩同調超量link, 冇乜樂趣

我覺得同調超量link多變化好有樂趣

但我副野冇一大半啦 想砌都未必砌得返啦
又唔夠d新derk打

可以搵番舊卡，而家好平一定砌得番

時代不同

你個邊有幾多人玩唔係砌完得我同你玩
利伸紅巴

仲有多2個人

其實我想搵更多老鬼玩

次元帝is the best

想問下邊到可以買返呢d卡
我今個星期有時間出去望下先
你地係咪應該都25up 玩得呢d derk都係終極老屎忽

天悅/carousell搵下

好多舊卡都有金邊版，都易搵

係...有D 廿尾， 30左右

Thanks 我望下先

太子 PC （愛都婚紗中心8樓）都有d舊卡

以前直頭FTK
比加農炮兵燒死，老埃，碌爆deck

加肥婆封人特召

跟佢砌下結果像deck 包無死
強度有保證，新手都可以屌打老手

你砌主流先期期轉

肥婆禁咗了

淨係用返當年D化石恐龍，雷王，結果像，技抽，長眠谷，宏觀宇宙，虛無魔人，神宣，神警，聖防，強脫都己經打到好多deck

再加埋新出既咩咩壺，物物，命削一堆濾抽就不得了

封特召

比人走場同比人屌既分別

打到 實打到架 你講個堆野依家賽場都有人用
遊戲王不嬲都有好多超勁既舊卡
冇人話打唔到？

唔好咁灰啦巴打 實卡玩好多人都好nice

你可以試吓拎我上面講個副去YGOPRO/同真人玩下
到時你就知咩事

影依封特招 都幾好玩

打比賽同平時fun玩又兩樣野黎
打比賽拎你個副出去贏到冠軍 我唔信會有人屌
平時同frd玩咁對你朋友先係真兄弟

有冇人試過實卡走場

小米太易破
比特召一次太大弱點而且又無位落後場

經常遇到
你想試吓既可以砌副老埃出嚟試吓

無錢砌deck
唯有一deck走天涯

有咩deck 推介

我新手只係玩ygopro

砌昇靈術師配化石恐龍再落一堆後場濾抽裝備即成
成副deck六隻怪

留名先

自閉

自閉就老埃/燒血deck啦

睇左陣旋轉 d卡都40/50$張 我諗砌返都要幾百蚊

金邊果d 削靈 breaker之類, 5蚊10蚊

有
閃bandai卡值d錢的
114-117都值錢

新手回坑留名

唔係呀 會有人收 最少我會

幾時復刻龍女僕過我抽

系列怪好少復刻

龍女僕升到仆街

想問下有冇人個官apps update左之後會有部份卡圖睇唔到？

唯有慢慢收住女武神同蟲蟲頂下癮

個tg group呢

明明今朝仲係入邊

唔知 岩岩發現 剷左

我都唔知咩事 了解下先

無啦啦冇撚左

係咪比官方ban左

岩岩仲見有巴打話悶 問聽日有無人出

唔知咩事 直接消失左
麻煩谷友入過黎新group

TG有監控？

國安監控

包包都有PSE RARE

d卡好假

睇返條友以前啲片，原來係自己印
仲以為真係有偷跑

TG痴咗線

所以最後點解舊谷會比人ban左？

搞個discord server有無得諗

而家DD鴉 無唔無效到灰流增g?

香港幾時先得返世界冠軍

集英社關係者：《JUMP》史上最賺錢IP並非龍珠海賊和鬼滅，而是。。。

聽講十幾年前香港好威

係

估計作者賺既錢，都唔夠集英社出幾個盒賺既

淨係出書卡張卡仲貴過書

DD鴉得out game點會有無效效果

之前四月三眼仔嗰個判睇到我好亂

一個誘發未入chain一個已經發動左喎
兩個完全唔同情況黎
三眼仔係入過墓然後同一條chain比人趕出墓先唔比發

明哂

想問各位會唔會上網訂成盒黎抽 如果會又會係咩網訂？ 想訂PAC1

有冇ching有成SET賣?想買2副同FD玩下

呢副咁熟口面係唔係02賽場deck

有冇TG? 我有成副最原始version

應該係04 之前睇片見人玩 幾得意

係04規標準deck，玩呢個真係食腦簡單易用，要估人想點

香港炒到仆街
6舊幾7舊

明明無人玩都炒到咁

Rc03表好過佢 係金邊柒少少

點解咁撚貴

點知 咩都炒
淘寶都係400港紙
呢盒d卡咁垃圾$250就差唔多

手坑一復再復

又三幻神真係吹脹

手坑復刻咪好囉 人人有卡玩

收張新圖卡就算，多謝konami幫我慳幾舊

估下卡表先,卡表好多名跟台灣,如唔知係咩就GOOGLE
PAC1-JP001 天空龍
PAC1-JP002 巨神兵
PAC1-JP003 翼神龍
PAC1-JP004 黑魔術師
PAC1-JP005 E・HERO 新生人
PAC1-JP006 星塵龍
PAC1-JP007 No.39 希望皇 霍普
PAC1-JP008 異色眼靈擺龍
PAC1-JP009 解碼語者
PAC1-JP010 栗子球
PAC1-JP011 羽翼栗子球
PAC1-JP012 電子龍
PAC1-JP013 電子終結龍
PAC1-JP014 幽鬼兔
PAC1-JP015 浮幽櫻
PAC1-JP016 灰流麗
PAC1-JP017 屋敷童
PAC1-JP018 儚無水木
PAC1-JP019 導遊
PAC1-JP020 電子龍無限
PAC1-JP021 龍騎女
PAC1-JP022 閃刀姬 篝火
PAC1-JP023 IP女
PAC1-JP024 防火龍
PAC1-JP025 幻創龍 幻象
PAC1-JP026 小丑與鎖鳥
PAC1-JP027 E˙HERO 空氣人
PAC1-JP028 召命的神弓阿波羅薩
PAC1-JP029 刺刀槍管龍
PAC1-JP030 召喚師 阿萊斯特
PAC1-JP031 真紅眼黑龍
PAC1-JP032 D-HERO 血魔
PAC1-JP033 憑依裝著 萊娜
PAC1-JP034 憑依裝著-達克
PAC1-JP035 朔夜時雨
PAC1-JP036 星球改造
PAC1-JP037 E-緊急呼救
PAC1-JP038 上怪交易
PAC1-JP039 緊急瞬移
PAC1-JP040 調律
PAC1-JP041 超量變身戰術
PAC1-JP042 真紅眼融合
PAC1-JP043 召喚魔術
PAC1-JP044 決鬥者降臨
PAC1-JP045 閃刀機 毒蛛錨
PAC1-JP046 賓果機 GO！ GO！
PAC1-JP047 電腦網挖礦
PAC1-JP048 死者蘇生
PAC1-JP049 星光大道
PAC1-JP050 魔術師導航

垃圾卡表

唔熟市價，入面有咩本身係貴阿萊、召喚魔術同ip 女？

灰流,挖礦,8DRAW,閃刀夾,阿萊.刺刀槍管龍,神弓,IP女

正wo...幾時重印埋雙穹同泛用link怪，真係平價打deck了

但增G泡影手指會升
不過對比以前
灰又90 增G 又90 泡影100 墓指40 年代相比好D

神盒都叫限量預約，又包中一張碎三幻神
依盒同賭錢冇分別唔知佢憑咩

所以我今次都唔爆 散收算

IP女異畫柒撚到

泡影係而家個環境無乜影響力，見人多數放落side deck，應該唔會貴得去邊

btw 見人開咗一盒，konami又派灰流，不過都幾多垃圾

又唔係一盒幾張 唔會點跌

一盒一張白碎，今次咁多款白碎，難中到嘔

真紅眼新圖幾靚

廢紙

UR卡、SR卡和NPR卡有SER版本和PSER版本
咁咪即係一盒得 3/50

pac1 3神得pser
但係全部卡都有機會食左個pser位

唔知舊插圖同新插圖係咪都有PSER，係就爆到2046

好多年冇玩 想入坑 但唔係對戰
轉做收藏家 有咩要注意

注意騙徒, 假卡

IP新插圖PSER成7萬円

想切影依

pac1
大獎係白鑽真紅眼同ip電單車？

係啦

你地去開邊到買卡包黎抽

我有熟人俾咗幾盒我

中左咩

四盒開咗三盒 中翼神龍*1 天空龍*2

天悅有間廿年老店cut人單
一箱變一盒
大家知唔知間嘢乜寶號

有好多舊卡想賣
但唔知價 有冇咩方法

我之前都喺靠睇日本拍賣場落札價 不過香港收藏家好似比較少 個價會低d
BTW有無邊啲好嘢貼幾張上嚟欣賞下

中左真紅眼
玩左咁耐第一次抽卡盒係抽到好野 感動到想喊

天悅得兩間過廿年
魔法少年&土星廊
睇描述似係土星廊
阿KING都唔知佢仲有冇賣遊戲王

大谷花生

留意右下張圖 點會搵間咁UP DUP既鋪訂
一箱得一盒真係好撚誇張
我兩間各訂6盒, 兩間都俾足

你係就咁買一盒開黎玩下?

今日已成十萬
好明顯日本仔好受賣女呢招
好在紅眼就冇乜升

3盒

影相POST上FB/係度問
千萬唔好自己拎去卡鋪問

原來有第三張圖明晒

講起舊卡，早幾日睇fb見cardhero用20萬收左條友所有舊卡，好能勁

好歐3盒千幾蚊，但你張真紅眼都好似已經幾千

佢果度有成套2,3期3D, 限定未開封卡包
真係值呢個價

抽左成年先中一張 計返其實輸好多
咩20thser hr我都冇中過

睇留言土星廊有PAC現貨賣
真係賤撚到仆街
抵佢係天悅做成廿年都咁UP DUP

我自己收藏個堆加埋應該都有10萬以上
不過對比d真收藏家就真係小兒科
一張シクブル都已經有呢個價

見過見到阿叔自己狂開盒

行過見到阿叔自己狂開盒

盒野超多垃圾，IP個價再升幾級
all in or nothing

而家似虛高, 大部分人已開曬盒, 唔中就要俾錢買
過一頭半個月可能回少少, 但最後可能變20SER黑魔女咁

想問下有冇tg group?

仲未買到god box 炒成咁

好想要
我開咗一盒中舊圖
想要異圖白碎

有少量遊戲王卡賣
tg joseph4567

舊圖都過千啦, 唔好咁貪心, 好過中魔陷

因為我本身儲開卡 中咗舊圖白碎又唔捨得放咗佢補錢買張異圖番黎
同埋我為左異圖真紅眼 隔左20年再破例抽番卡

依家幻影騎士團有冇1線？

餅圖冇就唔係1線

其實有冇人會自己一個落天悅打deck？
身邊冇fd玩但又想玩返，怕尷尬

我都係 想玩但身邊都冇fd玩

執舊卡見到以前個fd副黑魔

依家好少30人以上比賽
個餅圖冇咩用

有 1線中游，呢排都多上位

留言學嘢

新人留名

Lm

新手留名

呢D打到，反主流 deck 好勁

宜定個套 mystic mine 加農炮好燃勁，勁到多 card 限埋

見到有鬼佬整遊戲王 AR, 未來的海馬 痴線

期望 5 年後大家一齊戴 AR glasses 打 deck

有生之年

樓主係咪轉左拎

睇置頂

PAC1已經炒到定價既翻倍
想抽多幾盒玩下都唔得

係定價嘅3倍
原價係$300

到而家都唔明有咩好炒，可能對新卡圖冇愛

炒白碎啫，盒盒都有白碎可以博1盒賺5盒錢

賭博就如倒錢落海

點睇我都係開e同真紅融合果d

想自己抽中ip同龍女孩

但估唔到朔夜新圖都咁平趁未炒起買定一張收藏

白鑽唔是都要6舊幾咩

白鑽6舊幾算平啦

個人鍾意3d多
所以最稀有變成白鑽然後3d/銀鑽跌價其實都幾開心

我反而都仲喺鍾意銀碎同英文版斜碎
覺得紅碎白碎硬喺太花咁

3d正
舊版部分加工/全加工既3d都好靚
新3d就唔識欣賞同新holo似到
遊戲王咁多張卡覺得最靚就係sm-51 3d白龍
仲有分紫同藍底 好岩收藏

3d係咪講緊解感凹凸嗰種定係講緊視覺有前後嗰種？

喺凹凸嗰種
另外嗰隻叫HR/鐳射

我有舊版3d恐懼症
當年因為收舊版3d嘅事搞到最尾棄坑

咁新3d係咪指神盒貴嗰隻青眼白龍依類？

喺呀凹凸感細好多

新舊點分

用眼

佢之後條片話佢講錯左少少 不過都可以睇下

神盒中左巨神兵
卡包中金閃黑魔導同青眼白龍 但浮鵰係翼神龍

個post好靜

垃圾GAME冇人玩

開group就預左冇哂人

推下
冇group好難約戰
討論用返依邊

下個包新包 蛇熊女 大家點睇

先開2盒
再睇台大

最近見有幻魔gay deck，決定重新玩返
留名學野

廢deck來 太fun
得隻1 星外掛上到枱

K社幾時buff獄火機

忘掉愛過的他

no need buff la ching

後手解場 好玩

btw 想砌副過坑鋪場deck 諗緊焰聖定神數好
本身副PK LINk3 一中坑就即停

依排啲新系列次次都中伏冇副打得

唔係次次都有一副之後會跑出咩?
龍輝巧 龍女僕個D

都係後期先強化，初期出嗰排都唔夠揪

玩影依是咪一定要上60割草+召喚師系統

影依60勁d

又要買多好多卡，Psy都未有，依家咁鬼貴

可以唔上
慢好多咁解
你40大賢者都ok 教導影依召喚師都得

龍輝巧一出已經勁到仆街

點解會慢好多？抽唔到割草咪仆街，定有方法可以檢索

你唔用60系統 用普通40既
抽唔到shaddoll hedgehog, 抽唔到shaddoll fusion el shaddoll fusion/ 召喚師就會無動點

左手

依家暫時係咁 求屌醒
睇怕都要慢慢收60啲卡

新手唔識，咩左手？

正

正咩
好大代價喎
你成手out曬 換張割草 比對面灰你就仆街

想請教下各位大大大

記唔記得當年出過兩套正版中文deck

一副係藍眼白龍 做 主題 封面係同步藍眼白龍

另一副係機械人做主題

想問一下中文卡係咪唔值錢謝謝

金閃無角嘅藍眼白龍同黑魔導士好值錢

我好多年前買過 兩副預組deck中文 一副藍眼白龍 一副機械人 預組中文deck 唔係補充包 唔會有呢兩張？

同埋呢d deck應該最多值幾百 ？

正常唔會有 因為限量一千張
果陣應該似純金純銀青眼白龍咁樣抽個quota

[頭盔定]
想太多

至於預組deck，之前睇人片就係放佢十零年最少會升幾倍(好似係)
例如你pack 青眼龍轟臨日亞賣緊8000羊
不過中文圈咁細應該會好難賣
然後重點係要原pack無拆過

想請教下出完綿羊之後係點運作架？

（我只玩YGO pro 唔太識玩呢隻game）

喺佢箭嘴位做融合，可以拉墓地一隻4星以下怪

龍輝巧黃金國閃刀姬咪一出就TOP
一線打得起既都有魔救同王
係龍女人同頑皮kids 靠強化 但兩副大盒出嘅兩張強化都好撚中 龍女人黑龍加掃地女 頑皮kids 地屬性加隻貓
再望返近期唔計龍輝巧, 黃國金 六花 魔救 EvilTwins 出既強化就全部都唔知做緊乜鳩
同埋有啲係個系統救唔返 例如魔彈 link1 就係單卡勁到仆街 但救唔返個系統 今次好明顯dodoremi 就係救唔返個個 除非出本家讀陣 宙讀 鍊裝

如果想儲番gx動畫年代或之前既卡 係未好難
收藏>玩

好易

咪搞笑喇 閃刀姬一出果陣得水火刀
fun deck 嚟咋

你就搞笑 18年2月一出3月已經打到上上位啦 你講返閃刀姬自己有咩卡係強化出啦？ 起動機關鈎爪大黃蜂推進 全部都係DBDS

其實係
3火3起動3夾 3token 打死人
後期出咗風

閃刀同黃金國都係一盒出齊 強化真係當玩具咁出多兩張fun 卡畀你 邊個估到龍輝巧本身咁屈仲可以出多張1階超量畀佢 不如出張link1 2000攻入場搵場地啦屌

冇psy y點玩賢影
中個灰就多數停機

好啦我去收一set

睇youtube 見到traptrix
勁唔勁
幾靚d 卡

墓指都得既
但psy可以當光融拿菲莉
count到又可以做混沌魔龍
太勁

但係又驚起手全手坑，乜都做唔到

含世界都8,9手坑起跳啦
你做唔到唔緊要
最緊要對面都要做唔到
反正影依又冇咩強力企場
靠融個幾隻beat死面就得

全部囡囡都好可愛
快d砌

fullest 仲要囡囡 應該貴

依家唔收 遲下更貴

龍輝張場咁撚廢 唔好玩啦

冇貨到砌條毛

而且日本已經出咗價又唔係勁deck唔好彩就好似六花evil twin咁跌價，好彩啲就係魔女術咁唔升唔跌

重要得3張SR咁大把

搵本家魔陷都廢場 仲要外加一個唔畀無效都廢 咁遊戲王入面應該9成9既場地都係廢 定係下下都要魔鐘洞先叫勁場

係 就好似割草影依deck最偉大既地方就係可以落好撚多手坑 同埋影依本身係打beat打資源磨死對面 唔係夠抽到某幾張key card 起combo 定場 對起手要求偏低

玩蟲惑魔最愛墓穴洞
開手坑記得俾2000血

心郁郁想重新玩番 而家環境有無d咩女女deck 適合重新上路？

龍女僕
閃刀姬
蟲惑魔

原來係咁

閃刀姬可以收皮
其他兩個仲有得打

真 閃刀依家環境打咩都辛苦

張閃刀起動作得太op自尋死路
無限turn 1枚 結果只能限2
隻火閃刀又比人限1 解番晒又比人瘋狂外掛 同天底一樣

如果要選暫時可以避開閃刀先？ 因為我見佢展開都好似幾複雜

閃刀展開一D都唔複雜
蟲妹先複雜
蟲妹>龍女>閃刀
閃刀先攻其實無咩做 因為佢主力玩手坑同炸人

閃刀打龍輝巧咪舒服

女限定玩龍女好過
不過龍女略貴同有d辛
計extra主力 影依都算女

一齊買

咁勁就每副龍輝都打3+場傳啦
呀 點解依家每副龍輝都係打0-1

勁唔一定打多 大把卡落1-2就夠 穩定性高左就係高左 落多反而會卡手 新壺夠勁 都唔係副副落壺嘅會落3

閃刀冇乜展開所以好難玩 睇你熟唔熟環境同對面啲deck 因為靠斷對面嚟打

龍女人易玩啲但容錯率低 好易因為執錯野收自己皮 但有定場同易出 中對面一兩下擋都仲企得到女僕長

好撚貴呀d key 卡

咩deck

玩坑beat蟲惑魔就一啲都唔複雜

閃刀有起動就多嘢做，但其實都只係喺咁search洗牌抽牌所以先覺得好複雜啫

龍女幾睇起手有咩，有魔法喺手再差都有隻天球，得紅龍女嘅話就係通召set後場過turn

教導都係女deck嚟
影依都係

龍輝巧
本身唔貴，搭佢果堆宣告者貴

新仔 留名

等埋卡表先執好似着數d

實卡新手，有玩DL，想知係咪無人玩RD
我見OCG好似幾複雜下 ，好多步驟同唔識鐘擺同Link召，但我睇RD就簡單好多，不過好似無人玩

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

rd係無人玩不過動畫多人睇
要玩一定玩ocg

終於有貨

我見RD啲極限召喚幾型想玩下 不過無人玩就算了 繼續研究OCG

推push

ban alpha炒到差唔多一舊都唔貴

rip

依加安迪米翁玩唔玩到

仲玩到 不過無咁勁咁解 好易斷 出到就好勁既果D fd系列

佢一直冇代理，我估有可能plan出中文版行貨

ban咗隻弁天就一了百了
問題出喺弁天無限search

呢set軍艦好正 但應該無高rare版

好頂癮

正喎

一舊飯有2000攻

三文魚子係錢黎嫁

有張通常4星得舊飯2000攻

咁大舊食完都飽死

咁計係啲三文魚子唔值錢

三文魚子個隻得300攻

好想砌

對面當場食左佢

中文OCG之前唔係出出下已經無出啦咩 RD出完仲有人買咩

其實放棄左RD未

實卡放棄左 動畫未

動畫完後RD都唔知繼唔繼續到

新個隻暗電子龍

鎧皇龍 有夠浪漫

要推隻電子終結龍落墓,又要將佢變龍先可以召

正體中文一早收咗皮
出啲嘢又舊又慢

所以而家殘體版出啲嘢新好多，有龍女僕有剩

RD好似之前話會出泡菜版先
而家RD係日本限定，香港冇人玩好正常

另外極限召喚實卡好廢，同玩老埃一樣要係咁濾抽先得，但係RD嘅規則下你最好每個回合清空手牌下round抽5張，扣牌等極限召喚好易死

我見天帝龍樹副deck係咁濾抽 但個combo好固定下

法法 沒有輸

法法倒下了比電腦界玩到收左皮

tcg 禁運輸車限弁天

好彩當年無追

當年有追而家可以攞去賣
啲碎同三神好貴

當年記得同日版差唔多錢，但係隻字體真心唔靚

當年係一樣價但係抽幾年前嘅產物

無論正體定殘體中文都會因為翻譯強化咗某啲卡

係？

翻譯錯誤問題

但係都係跟日文處理嫁啦

2盒0SER

想問下而加街機版冰槍龍賣出去仲會唔會有人買
好多年前玩 淨左啲卡喺到

其實舊飯上面啲字係咩

食評

打牌打一打，打到要去不會轉的壽司店決鬥了

原來出咗禁卡表

隻白怪點解會比人禁

有13個魔力counter就直接扣到8000血
雖然我冇睇過啲FTK片唔知點操作，但係而家有皇后你要13個魔力con話咁易

毒瘤暴風燒ftk btw個張閃刀魔法放3張會唔會變勁好多
利申:無玩過閃刀

應該唔會，最多叫穩定啲，起手抽到唔駛特登去執機關，要做嘅嘢唔會多咗

安心繼續收卡

唉 快D出新電子啦 時間過得好慢

咁多位ching問規則問題
幻創之混種恐龍(1) 效同技抽 邊個贏？
因為幻創要有發動兩個字 咁係咪淨係擋到技抽發動果下？

技抽贏

一發動就適用永續效果

係咪邊個開先邊個贏

技抽係永續效果，佢發動嘅係張卡而發動效果

幻創只係令場上恐龍族不受對手發動既效果影響，技抽係永續效果。

所以幻創點都輸

wcs2018跌到仆街
係咪係時候買返一套收藏

家陣咩價位？

好似2萬左右

其他新卡冰結界水平

唔好呀

將紫怪好似好廢咁

之前玩到三叉戟龍個陣冇玩 好似係無限地獄
劍鬥光道bf qdw真炎爆發都有一副
後尾出國就冇玩 斷斷續續都有睇下相關嘅片
依家好想重新玩番
想問下有咩deck係會多d手段同燒腦d
同埋之前出去收卡成日會比人水 邊度收穩陣

勁到痴線喎ching 得技抽同高攻 or 電子龍抽得死

同步 就來出新sd燒腦5**
至於邊度收 我建議ygopro砌 再淘寶

你想點燒腦法 展開deck背完combo 就唔洗諗 做到就做到
考操作個種燒腦又上到位嘅咪閃刀

今晚ygopro試下先
另外想水班fd一齊玩
有冇邊副預組推薦

影依

新手表示龍輝巧好正

依家係咪都係3盒sd湊一副就打得
除左影依仲有冇邊副推薦 想買多幾副怕fd會悶
另外想問依家環境劍鬥仲生唔生存到

三幻魔好似都ok，劍鬥唔掂了，十年前或者得

但龍輝巧唔係預組喎

正正係十年前退坑 哭能左

哇而家d新手咁豪，一入坑就玩成千蚊既deck

三幻魔先廢 外掛就得 本家不了
劍鬥識砌係ok

伏人 玩多幾個月比人限變廢紙

仲可以玩多一個表

炎獸同影依
其他機甲都勉強得得地
其他預組就唔推薦了

帝deck 3 盒就玩到

好似都斷晒

淘

電子龍勁唔勁
好耐冇玩想整副玩下

ok的，但唔適合打持久戰

後攻特化 玩落開心既

有時會有上位 始終打中都幾乎死撚梗

大概幾錢到
我諗住整影依/ 電子龍/英雄
邊副平就整先

炎獸 基deck入面有3張灰流已經贏晒 加3張掘礦3張蜜蜂3隻日光狼就搞掂
其他就影依恐龍安迪米翁

Hero仲勁唔勁以前係玩beat
我見而家入埋張m變身好型

hero ok啦 唔算太弱但唔可以叫勁

咁一定係純影依最平其次電子龍，最貴係hero

魂向 電子流

影依勁好多 多combo 又多組合 玩悶左可以唔同玩法
電子流好多位都解唔到 一張虛無空間完場

同電子龍差唔多 都係偶爾會有上位 依家mix 埋D V hero玩 有獨善人十字人做特召展開 暗爪本身定場能力叫做ok 你話勁就一定唔勁 但叫做有得打下

分析得好好

Hero玩既係情懷，同埋後攻過對面3-4count既快感

想問下各位師兄新手收卡去邊好?

fb group，識淘寶就可以淘既....

各位師兄 新手想組龍女僕 上網見到850一幅 呢個價位正常定伏？

睇左成晚 想組副60影依
先買3盒sd定直接收料好

影依的話sd都值得收左先

如果唔想淘寶要等 去邊度收卡最穩陣
急不及待想入坑了

差唔多了，紅龍女同張魔法卡，額外都有d價

fb group
再唔係求其天悅卡鋪/太子playerclub比錢佢地賺
大部分老細都會耐心答你問題既

三張紅龍女都幾百

850收齊呢度應該算平

Thx

發現佢話有兩張係英文 日英啲價會唔會差唔多？

我指紅龍女

差好遠

想知大約差幾多？

你可以當差2倍，50蚊同150蚊左右
同埋日文感覺會比較易放返出去

嘩 咁如果差咁遠 850仲正唔正常？

咁貴左d 600左右就差唔多

同埋黎緊4月會再版，架仔預計會跌價，等得既可以等下

唔該晒師兄 咁我等遲啲先入手

能接受吧，其實紅龍女x1+ 「龍女僕之盡心」x2都已經$450
黑龍女,風龍,地龍,女僕長都值d錢，其他就全部平野，加埋手坑+金壺應該就玩得

Budget $1000係咪玩唔到主流
宜家我得一張灰流

如果你要全日文ver，就唔好諗女人啦囡囡卡組多數好貴
你諗下灰流2張+增G3張，咩PSY金壺夾夾埋埋又幾百，不如買平D既主流，除非你好鐘意玩龍女僕

好啦 唔該晒

係龍女人特別貴 其他主流啲main 閃多數50蚊樓下 有啲連閃都冇 好似鐵獸咁 最貴係壺同一滴

依家遊戲王愈炒愈貴，T1 入面$1000應該收得齊鐵獸/十二獸/純雷龍，如果唔介意某d key卡用英文既話電腦堺龍輝巧都應該砌到

鐵戰同幻騎我都有啲興趣

鐵獸

多謝師兄推薦 可能組鐵獸

主要既料唔貴，但係賽場好多種砌法所以要考慮收d咩配件，budget有限建議唔好打壺先 3壺都貴幾百

天琴啦
全銀字白卡

1000 既話 影依 プランキッズ 安迪天球都夠
係玩唔到電腦堺龍輝巧龍女人碼語者個啲一係多閃仲一係VJ又冇re過

想問下聖魔乙女同捕食植物大概幾錢到
入左坑一套影依召喚差呢兩張
成日冇光屬合個隻拿菲利

捕食130
魔乙女唔知

捕食130難收
150up
聖女就 60~70

我啲捕食火talker運輸車放極都放唔出

放平D大把人收啦

減下十蚊廿蚊啲人就會要架啦 除非你賣得太貴

想搵初代冇角舊卡，請問邊間會多d?
或者直情有卡簿比你睇？

有fd 搵我回坑玩遊戲王
5ds 時期以前玩不死族/念動力族
脫曬節
依家有咩卡組好玩
可唔可以推薦下

你要唔要廚
念動力族就電腦界 可以玩到你個frd都冇得做

不死族就難d 都係玩死靈王不死世界

龍女僕 雷龍 幻影騎士 調皮小子 影依 十二獸

新手我一律推薦影依
龍女-貴
雷龍-卡手
幻影/調皮-展開煩
十二獸-悶

影依乜都岩岩好

閃刀姬

搭單問下 光子同白龍係實卡嚟講仲有無得打下 雖然餅圖係0睇啲ygo pro好似好型 實卡好耐之前玩落 得返呢兩副料

sorry, 冇…

Ok thanks 咁係ygo pro打下飛機算

光子龍好似ok既，加埋混沌領域仲勁d
但呢d龍deck一定好貴，我就買唔起了

想問下依家魔玩具仲有無戰力
退坑前最鐘意嘅一副融合deck

玩到係玩到 不過唔勁 2 線中下到

教召

海產仲有冇得玩

淨係知先攻削手幾勁

組左副影依召喚師 仲未係好識d combo
係咪叫架車定場再加小米係基本

新手想入坑 請問閃刀姬仲勁唔勁？值唔值得宜家入手一副黎玩？ 同埋幾多錢到？
利申: 未玩過遊戲王

一般，唔太值，過千蚊

唔該巴打 甘有無好介紹？ 想玩啲變化多啲既牌組

卡圖係幾型 可惜打唔起就算
幻影騎士團唔出未來龍王 天霆號 玩個張系列大佬鎮魂龍一拳係咪都係meme deck

鎮魂龍留俾RR deck用
幻影主打未來龍皇+no86槍王

我應該會玩番不死族先（個人愛好）
睇左d卡
初步諗不知火＋真紅眼不＋死靈王

黃金國都係不死族

玩到就實玩到
先攻咪餅蛙vfd 企場
後攻就爆頭deck 囉
1101之後加強左好多 同時要記既combo 都多左好多 變左說書deck

帝deck可以 有好多唔同砌法
萬物皆可帝 又平

黃金國 ＋真紅不 ＋死靈王咁樣好d?

有無網可以,要抄考下點組

純黃金國打後場

放decklist未

要打黃金國就打技抽 但又卡死靈王

測試過咁多 最勁係咁
烈風帝如果成功卡到人牌基本上贏好多
而家可以搞兩張 枱一張 墓一張 如果用風做祭仲可彈多張多數卡到1turn
轟雷出到係贏晒 因為爆完人自己出到先行卡

收到最後張張都500 1000羊

:thanks

試完 烈風帝真係好勁 解完場又令人卡手 又可以幫自己做招

混沌青眼應該有得打下 不過算主光間屬龍多

玩安迪米翁ex會落d咩

都係唔勁 主要因為D效果做唔到combo定場又無 點玩

是但落啲link怪 直接拎晒去喂壺

真 海豚拎玩具壺賺牌真係好勁 廢在冇續戰力畀人解左場就收皮 extra又冇 deck 又冇

神弓 皇后 煉裝 鳳凰 psylink槍管link刺刀等

真 ching次次都分析得好準
解完就gg無續航力 定場係夠 不過難出 同電子龍一樣

呢到收齊貴唔貴

皇后都200

200 ok啦
想當年3隻永火惡魔

大佬有錢人 3隻永火惡魔都千幾

3惡魔加白怪都唔知用左幾多錢了

普普通通砌副帝玩
要幾錢
呢排想回坑

又想砌帝 突然咁多人玩帝deck既
0 帝 300 左右 3盒sd 0 extra就得

其實冇話想砌帝 我退坑前係玩過下帝
淨係識呢個

上面上幾個post我post左我果副花式帝 你自己睇睇 係有貴野

新手唔識解未來龍王 玩緊副hero 完全搞唔掂

你個副係點既hero?
無泡影既咪用血魔D/ 高攻擊力直接解

後攻OTK電子龍

正常一般比賽係點樣解 只能夠穿死佢? 禁忌一滴係唔係都得
都係上台大抄 但冇落血魔D

手上乜都冇的話正路係逼佢用一次效果再拆
或者萬能的壞獸

正常比賽hero一定落一滴的，因為好多卡落咗墓地都有用，唔會太蝕

一滴勁係勁 但唔一定抽到discard有用既怪 太大pay 如果真係咁好pay咁點解雙旋由多人用變到咁小

咁又係但除左呢張有陣真係唔知後攻點樣解場

後攻一律建議太陽蛋/冥王波

之前玩開RR最近有咩新卡

餅圖代表T1 係賽場deck
同fd fun play好多deck都玩到 光子同白龍都有一個行到既系統，特別係白龍掛龍link系統唔會打唔到

未玩過唔好玩閃刀住

好食操作,又要識哂現環境d deck點run

Hero 撞雷龍/龍皇呢d破壞抗性好慘，
正deck可以打泡影3戰一滴解

如解抗性可以開alive/E 果d chain一滴cost比開緊果d魔法

開比魔做代價無用 點唔到怪

"停"唔到怪

用魔法黎比cost個問題係會比陷阱同怪獸效果對應

如果對面無怪識counter, 純粹想洗抗性、永續效果用魔法比cost係完全無問題

如果對面滿場屈機怪，一張冥王波，再召喚星雲新生人，應該係所有hero玩家既夢想

新手想入坑玩 evil twin
請問大概咩價位可以收齊一副deck

DBAG港版有未

以前超量同調個陣玩過見到出左好多女女卡有d想玩返
想問下而家堆link係點玩法 以前d deck仲玩唔玩到
另外有咩女女deck正 可以砌返副黎玩

link個堆google睇會易明d
舊deck要睇你有幾舊啵
超量就有 12獸T1 deck
女女都係 龍女僕 閃刀姬 影依 甜點
頭3副比較好打
甜點最近見有人開如4試

evil twin要混 純垃圾來

玩反主流啦

Beat deck
手坑都唔洗收

識砌一定砌老埃帝

1000 真係唔洗諗
玩2 線就
3g 3 灰 呢度已經150+180

識玩諗 不過太手氣 同埋對面先攻 無得打

所以一定砌beat beck
唔洗extra 唔洗手坑
先攻雷王/化學恐龍/滑板仔 加宏觀宇宙同四個後欄
諗吓都

一係就砌惡魔deck一樣又平又勁

呢啲deck先可以收窄技術差距
新手都可以打爆老手

Beat deck無呢啲煩腦

自閉deck 街場無咩人想同你玩

砌一副龍輝巧大概要幾$？

同埋玩多左都會覺得無聊beat deck除左用壺冇其他賺卡方法，某程度太睇手牌了

過千啦

新手玩呢D會玩壞手

Beat deck都有好多種打法
而且唔需要好賺牌只要濾抽到key card
先攻砌好壇，對面成副deck拎上手都解唔到

王家長眠谷加王家祭品一下掉曬你成手怪

有無咩卡鋪推薦
想放假去睇下

雷滑落埋手坑會舒服過就咁紅坑

太子pc

面對beat卡組，對面d手坑好多都無用，而你就可以搞9對面

唔好去C字頭個間

混左都唔好用

叫新手玩beat同叫人退坑冇咩分別

唔知 成班友叫新手玩beat
可能因為平同唔洗用腦

Beat 唔洗用腦
最低要求你都要知道現今主流點樣玩

都係既，count d重要位會比較好
但至少唔使記combo，抽到咩就用咩

點會唔洗
一樣要記對家combo

起碼自己唔使
對家combo就睇自己鬥心，想贏既話一定要記

玩beat 唔記咁你點打

唔洗記
先攻濾抽刷隻定場怪
之後一堆後場，任對面濾抽說書
除非影響到自己個場否則一律放任
新手記得呢個套路就得，唔係打比賽要上位都唔洗點記其他deck點玩
基本上好易可以新手打低老玩家
唔落手坑all in 先攻 extra 都未必要用已經省好多錢又無咁怕禁咭表

講緊自己副deck既combo喎，就係貪玩beat唔使煩combo先叫新手用
唔係講緊玩beat就唔使記對家combo

卡game=情報戰，「記對家combo」呢啲基本策略唔使講啦

唔打比賽就平
打比賽要落幽鬼兔同15張extra,石,翼神龍波就都幾係野

濾抽牌使用既先後次序都要知

玩紅蓮魔獸extra落15張廢紙就搞掂

打比賽總有一round 要後手

一個新手會唔會知大部分主流點玩
你唔識count 重要位咁你打乜野beat

任放比人起壇
仲有你下下先攻咩

咁未下鋪，唔係比賽無side 後攻預過唔到
化石恐龍加長眠谷/宏觀宇宙
唔阻對面說書都變唔到D咩

個問題咪向到
下下個新手後攻就輸咁同叫人退坑有咩分別

遊戲王到而家都係猜拳遊戲

不如你睇清楚我講乜先
唔係講緊點玩beat，講緊beat既特色

我咪講緊個打法特色根本唔適合新手去玩

唔好嘈了，一齊黎玩英雄吧hero有無限既可能性

玩英雄會冇fd

唔會吧，暗爪而家壓制力唔算好屈姐

太易解了 過唔到隕石

食一次隕石再反殺對面特別有成功感
但呢排鐘意玩dhero特化，回復能力+抗性都更好

我同上面都講緊玩beat步驟簡單
用紅蓮魔獸同龍輝巧做例子既話，即係「通召滑板」點都簡單過「搞一大輪野召喚崇光宣告者」
用怪獸效果魔陷既反擊時機 所有deck都要學架啦

有好多卡 有冇師兄想收

但你「通召滑板」之後比「搞一大輪野召喚崇光宣告者」容錯率同要做既野複雜更多

混 code talker呢

混黃金卿 is OK

混混下就會踢走晒 evil twin
玩返電子族link 先攻做隻ip 加紅色都叫做有兩擂 叫做打得下

再下一盒大盒個名似強化DHero 點知強化命運女郎

以前玩過龍盟 會唔會玩得返
定係而家d卡太勁 唔會追到?
岩岩見到隻聖女好似好正 教導deck勁唔勁?

龍盟岩岩強化完 打唔到比賽 但過下手癮叫做ok 真係要勁嘅龍就要玩龍link 入面會有龍盟場 2星執場地 link2 執場地
教導本身係一個小系統 但因為天底同陷阱可以射extra落墓 8星冇指定洗效果好勁 依家畀人ban 到得返一張天底之後冇人外掛佢 純教導就好似連卡都唔多夠

之後既野就唔關combo事啦

天底做壞左 睇怕未來唔知幾時先解限 畢竟ygo越來越地extra墓地發效

遊戲王本家唔夠卡就加手坑

起手成手手坑 爽

盡量一turn 只係召4次
先攻目標一暗爪四後場

黃金卿技抽

3g3灰上手

上YouTube睇日本仔砌龍盟帝幾似幾好玩

果個channel 天使帝勁D

前幾日去天悅望下
見到帝王基deck要300蚊一副

你夠膽就唔特召

下 唔係呱 你睇錯？ 應該100=1 唔得既咪淘寶囉

最多咪120-150邊有3舊咁貴

新手求教學
有冇巴打肯從頭教起?
暫時得SD hero 同 靈使
想先了解下過程同簡單規則

等人約戰有人玩就睇下人個流程點玩

即係同調召喚都唔識嗎?
其實同你個陣差唔多玩法，只係你可能完全唔明對手做緊咩同埋學返d基本連鎖就ok，即係後發既效果先計咁

有啲乜

我都係新手 可以一齊玩

+1

見到聖女個卡套好靚
上網睇成千鳩幾蚊
係咪咩比賽名次卡套黎

fb 150左右都齊到一套0帝

後手都係要靠手坑來停
咁呢樣野就咩deck都係要慢慢學慢慢靠經驗

新手都係睇返不直做人
1k以下執副平d既餅圖內都唔係難事

但你唔會叫個新手去玩一副最需要經驗既deck
我一直講緊呢樣野

咁先攻唔洗記combo說書做場係易入口d既

其實倒返轉說書仲簡單 只要背左自己套combo 猜贏先攻開壇開到ok 就完 開唔到就投降下一局 所以我最推薦新手玩幻影騎士團出86 就ok

屌你la, 對面多得你唔少

召怪都唔俾
即刻反檯

:fuck draw 下場

我屌你老母
俾d掙扎得唔得

組左副蟲魔 同fed 打完先攻好爽
但後攻既體驗真係好大差別
btw 副野係幾好玩

我係連最基本果幾個階段都未識

有冇咩deck 易操作可以上手比回坑人士玩下

技抽黃金國 仲有個好處係可以改做不死黃金國，十二獸黃金國，XX黃金國⋯

太少初動 所有賺牌同回轉都係靠隻Link1 本身特召點少 落隻霍普double 搏後攻個陣有機會打死對面

龍輝巧喺餅圖消失咗

汁？

2日前台大遊戲王個統計

20AP hr白龍而家值幾錢

後手有波有石有熔岩魔神壞獸
唔洗下下靠手坑

你FD無用電光雪花姐

用R4 deck發

4掃 見到魔救返晒上嚟就知後攻4 掃出連碼就爽

雙穹之騎士可唔可以用向ex 飛出黎既P怪link

可以

唔該

如果要砌副影依有冇範本

影依好多砌法

影依係咪多數玩60張

60 張多資源 40 好脆 好快用光

3副基deck仲要收咩野

好貴

極限賽場deck
唔打比賽埋收少2粒石

呢副會純d
想打埋召喚師就換走賢者set同少部
extra跟返60影召

回坑新手想玩時潛者，有冇強度同會唔會好難玩

完全唔勁 時潛者通常都係外掛extra

回坑有冇咩建議

上次入坑係幾時？？以前玩開咩系列？

以前光導/暗黑界/甲蟲裝機
冇10年都8年

約戰谷條link壞左??

STL1 隻小妹冇解決到畀人斷左初動即刻訓低既問題 隻狗一食灰流可以下舖 但有未來龍皇 掛左RR同BF 叫做有得砌下個場 不過玩到咁不如玩幻影RRBF

直接睇下

究竟新手應該組咩deck好 鐵獸睇你哋講要記埋其他deck對新手好難 囡囡deck又貴

不如你揀左鐘意既先

睇完好想砌遊星
之前玩到同步就冇玩

好耐之前組過一幅魔界劇團 幾鍾意呢個系列 但組完無玩過

新手玩靈擺咁勁我到而家都未識....
btw魔界劇團強度唔差的~

無玩過 我鍾意個系列先組 唔知識唔識玩

睇埋個玩法先決定？

未睇就組左

唔岩咪再睇過其他

玩免費既ygopro2試下各款deck先囉 鐘意仲可以打AI練習

想玩魔救 又型又有女

回歸遊戲王第一副玩既就係endymion
玩落其實幾簡單

安底都唔係搖deck來既

一場都唔知p唔p到一次

兩round完一場既話可能唔使識P召

P deck 真係得魔術師上得到大檯 全部卡冇一回合一次限制 銀金公主霸王毒龍炸卡賺資源直接P死對面
不過P deck 先天體質兩個弱點 冇得單卡起動同埋封魔法可以直接返屋訓

新手想問大家
其實香港有無人玩RD卡

全盛時期既em

新手想入坑
淨係鐘意黑魔導同黑魔導女孩
想問下有冇呢類嘅deck？

想問下魔術師宜家仲有冇得玩

之前問過 佢地話無人玩但多人睇
BTW RD我都有興趣玩下

有 都係咁打 不過得一隻宙讀一隻刻讀

有
睇你想點玩
有黑魔導deck
btw黑魔女一般

如果落黑魔女可以點砌？
有基deck買？
同埋係咪要買補充包？
Thanks

直接收卡

係咪成副收

你諗下想玩咩先
再上網睇下卡價

有無人想收1103 / DBAG / 靈使基deck原盒？

依家黑魔女會打正deck,不過龍騎兵禁左之後副野funplay向

黑魔女點睇都好卡
入1已經極限

老手想問吓點解呢兩年遊戲王卡啲價升得咁痴線？

我都想知 外國仲要好多收藏家鬥高價搶啲舊版非限定嘅卡

我原本有啲卡諗定收，而家見到個價咁會冇可能收到

有邊啲？諗住儲番？

原本諗定儲返以前冇角嗰啲珍貴卡，不過而家張張都好貴

喺呀 連聖夜龍 究極蛾 質素靚少少都萬萬聲 機械真紅眼 三角魔龍喺日本果邊仲keep住升

2017年改大師規則個個以為隻GAME頂唔住, 果時卡價最低
好少聽有人用一兩千蚊買單卡, 而且當時都好少貴卡
但自從有紅碎後就多咗大量人加入炒賣
原因係大家已認清隻GAME係唔會執笠既事實
到上年武肺爆發後, 卡價上到頂峰
炒紅碎, 大會紀念卡, 冇角, 新舊3D, HR
但今日好多被炒的高RARE已高位回超過一半
但數量少D限量卡仍高企

我比較少留意評分卡同TCG
而日本炒賣好多D都係店鋪操盤, 故意炒起某張卡
佢地會係自己TWITTER/店面登高價買取
但好多時只會限量買取, 而且賣出咗先再買
所以佢地係0風險必賺
而玩家因為見到店舖買取都值呢個價
放低戒心以為某張卡真係炒高咗而接貨, 參與炒賣
一兩個月後卡價就會跌返曬

我就係想儲聖夜龍 究極蛾個D，上年一月去日本買唔到，之後依家就好似火箭咁

真紅眼紅碎近排好似都仲升緊 唔捨得入手但其他普通紅碎好多都越賣越平

我好彩十幾年前有儲低 但張聖夜龍個龍身有花 但唔捨得俾咁多錢再買張8成新以上
講開 我果陣恨要女劍士恨左好耐
之後bid咗張wcs版番嚟 唔知點解然後又bid番出去 張卡仲要未拆封

無角女劍士？呢張又係係我個list,不過又係升到火箭咁

WCS果張2萬內, 無角貴10倍左右
仲有紅碎版, 都係10萬左右
其實呢D都唔算難見到, 不過真係唔捨得買

有角 淨閃
無角嘅由細到大都買唔起

喺呀
早幾日托朋友幫手喺日本bid張拆咗封9成新嘅wcs女劍士 但有另一個買家鬥搶 最尾我朋友趕唔切落bid

所以呢D都係隨緣算，雖然我覺得應該難跌返落去

喺呀 本身無角果啲 好多都因為果期用嘅料差 一拆封就已經有花 通常有錢果班收藏家又有財力鬥出高價嚟買啲美品 所以真係好難會跌到價

moz好似有post收卡

左邊有遊戲王。
moz個po我試下搵搵先

影晒啲遊戲王嚟睇睇

一齊搞 等一等

就咁睇最貴應該係張惡魔召喚，可能有$3-40，其他都唔值，特別premium pack4(P4)果啲，出面有好多，唔多貴

下星期又有新卡抽了

壽司

仲有ghost from the past

Beat 燒血 老埈

魔導龍騎士都禁左啦

你想玩上位,黑魔導DECK從來都唔係首選
禁唔禁無咩關係

師兄好誠實

叫人退坑

教導黑化有冇機會可以玩下咁

可惜 唔勁

想試

ygopro23333 先行有得試
我今日打左好多場 比我屌打

希望日本仔會開發到

新果個魔鍵又係廢

魔鍵講明一堆野未出

已經講明齊召喚方法 嚟緊兩期親生仔

新個張烙印魔法點解唔係速攻

我都係 d收藏卡已經漲到買唔起

結果都係收左神巫同808張蟲惑魔

銀碎無角白龍細細個買唔起 大個咗都一樣
但十幾年前試過bid一張有摺痕 去到二千港幣就停左手 家陣就算有得bid番都要幾萬先bid到
但慶幸當時有平平地入手有傷究極蛾同聖夜龍無角銀碎 家陣5-6成新都要幾千蚊一張

究極蛾同聖夜龍都冇
上年買左兩張3D白龍 都叫好彩買得切好似又漲緊

1105是咪港日一樣，見今次間間都得港紙

藍底3d白龍日本果邊搶到癲
紫底個買取價都keep住升
黑龍都緊隨其後中

喺咪星期五先到貨？
不過港紙啲色好似靚啲？

我上年係日本yahoo bid一藍一紫 無明顯傷
加埋都係11萬日元左右 依家唔知要幾多

家陣淨紫底無傷都要十萬yen以上

原來3D有分藍底同紫底？

青眼白龍3d 鋼板都有分
3d好似有三款 紫底 藍底 同 濃色藍底

應該係星期5
港紙d色淺d，銀碎好似同日版有少少分別(利申冇買港紙都係上網睇)

日版快貨嚟貨一定貴 咁卡舖點會入得多日版....
要嚟貨平就要等到下星期二三....呢個星期五賣既盒 要等幾日先有得賣
比着你都唔想入貨喇

3D個design好靚

真紅眼黑龍3d

ghost from the past到咗貨 有無人抽？

十年無玩，啱啱砌返副白龍同黑魔導玩
想問下宜家呢度仲有無出黎約戰？

有
私約

等聽日1105

有冇儀式player

砌緊副影靈衣算唔算

終於搵到影靈依同好

影靈衣廢deck

10年前deck算係咁啦

話晒做過主流都畀人屌廢deck 屌你老母K社夠膽放返隻肥婆出嚟畀人虛無烏

我唔貪心唔洗放肥婆出㴝，強化多次影靈依就得

強化完薰風強化埋強化靈獸先得唔得

就快架啦等多排

如果比人用壽司打贏 真係屈辱

咩deck 黎好似幾正

好普通既黃金國

退左好多年
見到呢d 重後場既deck 就心郁郁

好易玩
但呢排貴
前排一set收500
而家800 900

砌beat deck

4000蚊張流星龍

好日唔開盒 一開盒就

而家仲有無主流既beat
好鍾意玩重後場deck

Beat deck 軸心千變萬代

最簡單就成金強謙十度壺六度壺命削場傳雞場無煉獄打出槌reload 刷隻定場細怪通召
之後副deck 其他咭都盡量塞堆坑保住隻怪

哇巴打歐到

搞到想開一盒

心動不如行動。 可惜張野有印刷傷